【日文歌改詞2】我啱啱用廣東話強姦咗Silent Majority首歌，跪求高手修改

Youtube 欅坂46 Silent Majority／沉默的多數

頭先溫溫下書比 部屋右牆角 巴打引誘我去改詞
用咗兩個鐘時間劣改首聖詩出嚟
我都知好核突，可唔可以求下你哋集思修改

btw照舊有啲位係改咗音，因為日文好難完全轉廣東話
遲下會錄demo上嚟講下點唱

都知有啲位好難頂，希望搵人幫下手改改佢

Demo如下
講明先，我唱歌好難聽，唔打算負責唱
只係用嚟唱個樣本出嚟，比大家知啲詞係點唱
召喚靚聲巴打絲打幫手唱

你有冇咁快手又一隻

正評咗先

有冇諗過下次圍繞 欅坂啲歌去寫一本書

你唔信嘅話等部屋右牆角上嚟證實
佢叫我改埋Silent Majority，搞到我溫溫下書又走咗去改詞

btw 哪管千夫所指xx世間歪理
呢句係佢改嘅，唔係我改

想問好耐你唔洗訓ga

好多post唔同時間都見到你個大名

自己都幾鐘意呢隊野
所以改唔係問題
可唔可以岩返啲音先
有啲位字數又唔夾

其實唔一定要字數一樣嘅
I'm all out of love都可以改做 今天憶當初 啦

你聽完demo覺得唔岩音係指邊度
我可以再執執佢

btw希望大家都幫手集思廣益下
平時啲人改搞笑詞，都有一大班人幫手改下執下
到咗認真歌，就負皮上一頁算
淨係會話你一個人改唔好全首歌

日文歌改中文詞係難我明
但係有啲位字詞唔夾
而家格硬拉長個音去下一個字
過到自己個關咩

能否雙飛人

如果完全一樣字數，每粒音都配返一隻中文字
廣東話唱出嚟會好快好難唱
或者太密，會聽唔到句廣東話講緊乜

我接受字數唔一樣 但係唔好lur同帶過左個音

負皮左

今次不了

一直都好想將日文歌詞做廣東話詞
但自己語文能力太差

見好就收啦
唔係以為次次有人都會欣賞你掛

爻吾刂

支持巴打

爛語文底試下改 唔好屌咁大力
好想睇到silent majority成功改做廣東話版

儘管千夫所指 認同世間歪理
未去理會 上陣破壁
看著前方 無人能阻
放開心中千億枷鎖

記住這城內沒有光 要對抗也只得以身軀擋
哪懼遠方的槍炮 堅淨硬朗
你要知 只有奮鬥 不能停留 縱使心再慌
來尋覓理智去抗衡 無止境的堅壯

世道裏同路沒太多 要作戰哪怕走到天一方
願記住你心中只有 希望怒放
你與他 只有決鬥 不能回頭 縱使心再慌
沉默便當作順從 Silent Majority